唔明女人隻腳有咩好J ？

真心唔明 腳有咩正

我就覺得最正係有d 波路 , 同埋有pat
識玩一定係要個淫賤巨pat

你咁撚on9 唔明都正常嘅

你條j裝上去架？

你係基佬？

中學剩係睇波
直到出黎做野先知腳既好

影片不需要了 留個code也好

好多做愛體位都可以一邊揸波一邊玩
腳相對上較少

NYKD-54

記得有人講過
男人喜愛女人的部分
因為年紀增長由上到下咁發展

咁如果我鍾意腳指公 咁代表咩

代表你呢個年紀已經係壽命既盡頭

腳係用嚟第一下勾引你 引起你嘅性慾 引你去屌佢
佢佔嘅面積同體積最大 最容易做到吸引人望嘅目的 同埋相對露腳易過露波pat 唔會太低俗得嚟 又顯得好高雅

埋位就靠個好屌嘅囉
再加上大波同長腿去襯托 加強視覺效果 腳喺埋位之後用處無波同囉咁大 但都重要
詳情要引返之前某段潮文解釋返波囉腳嘅關係

師兄係盲人

個pat正，對腳

Seed or code?plz

邊屌西邊奶腳不知幾爽